Иерархия наследования
====================

Свяжите следующие классы в иерархию наследования: `Character` (Персонаж), `LongRange` (Персонаж дальнего действия), `Wizard` (Маг), `SwordsMan` (Мечник), `Archer` (Лучник). Обратите внимание на методы, объявленные в классах — они приведены в качестве описания интерфейса, которым должны обладать классы. Не изменяйте объявлений методов — они даны как подсказка, просто добавьте наследование в определения классов.
